不定期黑屏

部電腦久唔久就黑屏
無先兆無規律
每次都黑幾秒
已經試過拆display card出黎用刷膠刷一刷再裝番都係唔得
hdmi線又換左
有時開風扇又會黑一黑
完全諗唔到點樣解決

求幫拖

試過用第二隻mon同display card 做測試

試過係咪條線問題未？

你係咪用翻版win7 ?

過熱?

我前兩個禮拜都試過咁情況，換DISPLAY, MON, HDMI線, 火牛都搞唔掂砌過部算。懷疑死底板

試埋換用VGA線睇吓點

黑係老母屏

都GOOGLE過SATA線插得唔好或壞線都有可能，再唔係重裝WINDOWS，BOOT FILE可能死緊部份